一邊萬人大遊行，一邊勇武，遍地開花！

和理非 同 勇武，團結！
目標一致！
唔好中五毛分化計

be water

警察完全分配唔倒人手

港共政府最驚咁
唔好割

冇撚錯

推

各有各做！

p

Push

兩邊都咁多人

帶物資 剪刀 頭盔 索帶 手套

不分化

尋日單嘢之後，好難各有各做，文宣組有排忙